[認真一問]我哋係咪仲堅持要撤回暴動定性、釋放義士？

梗係要堅持喇！講好咗齊上齊落，點可以拋低任何一位手足？

但如果係咁，希望大家深思，我哋可以點爭取到？
如果撤回暴動定性同釋放義士仍然係我哋嘅訴求，咁我哋其實得兩條路可以揀：

1. 打低晒啲警察，武力戰勝軍政府

2. 用強大嘅民意基礎，奪取道德正當性，轉化為行動迫使政府就範

如果係第1條路，我諗大家都知係冇乜可能
因為我地裝備永遠都比唔上啲警察，而對方係可以合法殺人，我哋郁少少就捉然後告暴動，
從過往經驗睇，如警方執意清場我哋都係強弱懸殊，我諗冇人希望再失去任何一位手足

咁如果係行第2條路呢？咁我哋近日越趨激烈嘅街頭抗爭，會唔會已經同呢個目標愈行愈遠？
我哋要做嘅，就係令大眾相信抗爭者不是暴徒，迫使政府跪低，
但今日嘅一些事件，令林鄭不斷有位入，抹黑我哋做暴徒
我絕對唔係否定緊勇武，勇武巴絲為運動付出咗好多，
冒咗最大嘅風險，而成果亦有目共睹：逼到警察同呢個政權一再犯錯，令到大部分市民企喺我地呢邊

但同一時間，我都希望在此提出少少建議，大家一齊討論，
最近幾次嘅示威，都發生過非自衛性打藍絲、粗口辱罵影相市民、損壞汽車公物等等嘅激烈情況，
當然我相信大部分行為，都係對方有錯在先嘅，
不過呢啲畫面越來越多，事實上會令更多一般市民當正我地係「暴徒」，覺得我哋搞亂社會
其實大部分市民都認同運動嘅目標（80%支持獨立調查、70%支持撤回惡法），但事實上大部分香港人的確係習慣咗和平，而市民係容易因為「畫面」產生嘅觀感，如果因為抗爭手段於畫面上越來越激烈、具破壞力、影響到一般市民，令佢哋定性我哋係暴徒，
我哋仲點為被捕手足平反？

大家諗諗，點解黑警被全民唾棄？點解721警黑合作之後主流民意企我哋呢邊？
就係因為黑警行為太過份，啲「畫面」太令人神共憤
所以同樣地，如果我地好似黑警咁，因為破壞、暴力嘅畫面而喪失民意基礎，咁我地就仆硬街
林鄭會嘗試重奪民意，為佢搜捕、以暴動入罪嘅行為建立道德合理性
到時我哋仲點可能令義士有得獲釋或者輕判？仲點可能為成個運動平反？

我哋要戰勝黑警，就要凸顯我哋同黑警嘅分別，
我哋唔係暴徒，只係被政權壓迫、愛護香港嘅公民！
遇到上述嘅情況，或者可以諗下，
有冇更溫和嘅方式可以處理，更得民心
令我哋更可能爭取到五大訴求，救到被捕手足

以上講嘅，係未必啱聽，
但記住，幾百個義士嘅青春係掌握喺我地手
我地一定停一停，諗一諗，
諗吓接下來嘅方向，先對得住佢哋

五大訴求，必不可少

標題好撚想負皮你
標題黨

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

我真心覺得釋放義士係有難度。
義士唔係condom, 我認同。但實際上係咪真係有條件釋放到？
我覺得，可以搵其他國家有咩類似案件或案例去做文宣。

推

如果改做要求林鄭特赦義士，告左個啲照樣有案底但至少唔洗坐監。同埋都算係實質行動有法律依據

On9，你不如話做愛，無高潮收唔收貨。
總之，五大訢求，缺一不可，
私人加多個，柒婆快死

睇埋內文先屌啦
五大訴求當然缺一不可

Sor for標題
但係想引起大家思考

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

我地唔係真係要做暴徒
而係要爭取更多人認同我地唔係暴徒

黑警嘅行為當然暴力好多、過份好多
但係唔代表我地要學佢地
相反，我地已經搶咗道德高地，就要堅持落去，以爭取更多人支持

同埋想大家有個意識，行動之前要諗下去保護身邊嘅人，唔想再有多個絲打俾人侵害

首先唔覺得義士係暴徒，
但的確有義士做好多無意義既刑事同刑毁行為，
的確好難叫人放人。
7月前係政總都仲可以拗，
7月後已經好難，大家都有眼見。

所以真係要小心行每一步

我覺得就算贏
turnout都係不清算警隊黎換無條件放義士
唔會咁大隻鴿乸隨街跳

非自衛性打非同路人呢個情況越見嚴重
但明白人有情緒 真係會嬲
如果林鄭係要執住呢個位講
就係和理非進場既時候
到再一次有民意基礎我地先可以要求釋放義士

人地對家已經試緊switch focus去運動變質
我地就要文宣去強調運動冇變質

如果我回答: 五大訴求 缺一不可 呢條問題

支持下

個做法唔錯，推

現實咁睇
Turn out
只會係一兩隻狗，做過嚴重又影到哂既會被控
義士大約有30人以上入罪
即使運動成功，香港回歸法治，
有可能特赦所有人？
可能有部份得，會一件一件案去睇
所以希望前線，be water，唔好戀戰，諗清諗楚自己為咩出黎，有民意包容，唔代表你地做乜都無事
落左單，民意係幫唔到你脫罪
如果只係出黎助慶既，我勸你地唔好出黎